文宣meme 歡迎自取及自製

自製link：

推，
文宣組宜加要將
1) 連串衝突....歸根究底係林鄭無回應呢個POINT 煲大。
2) 如果呢D係暴力，咁721 白衫個D唔係? 要求獨立調查委員會

要多D長輩圖.

之前整落